我知大家心情一定好激動⋯但616希望盡量和理非

首先，烈士Rest in peace....

好多巴打今日都理解到：
無69既103萬，唔會造就612既成果。
和理非、衝突、文宣，缺一不可。
烈士呢單新聞會將近期既輿論推到前所未有咁高，
全香港甚至全世界既傳媒都會比平時更留意局勢。

如果o係犬郁我地之前我地已經俾佢地激親，
做出有損示威者形象既事，
烈士既一番心血我地就毁於一旦...

我自己係一個怕死既死廢青。
我只有發夢做過後勤，無上過前線。
我覺得自己好對前線唔住...

⋯但大家睇我唔起都好，
我真係好希望大家要理性捉緊兒家既小小優勢。
616帶花，帶白蠟燭，帶咩都好，
為烈士默哀，為被爆頭被扯衫等等既各位致敬，
俾全世界既人睇到我地全完唔係對面眼中既冷血暴徒。

我地要話俾全世界知：我地，先係最有Heart，最唔想見到死傷既一群人。

如果班犬真係連默哀中既人都打，
到時還拖錯就不在我地。

我支持各有各做，只係希望用得其所，唔好玉石俱焚。
再一次講對唔住。

唔好俾機會建制d新聞台，唔好俾藉口黑警。